警察內鬼扮示威者掟磚同燃燒彈

肯定係

肯定唔係